"%@ Key" = "%@ 鍵";
"%d Columns" = "%d 欄";
"10 Columns" = "10 欄";
"12 Columns" = "12 欄";
"2 Columns" = "2 欄";
"3 Columns" = "3 欄";
"4 Columns" = "4 欄";
"6 Columns" = "6 欄";
"8 Columns" = "8 欄";
"ANSI colors" = "ANSI 顏色";
"Access" = "存取";
"Action Menu" = "動作選單";
"Add ESC" = "新增 ESC";
"All windows" = "所有視窗";
"Alternate row color" = "變換橫列顏色";
"Always open folders in a new window" = "一律以新視窗打開檔案夾";
"Always show file extensions" = "一律顯示檔案副檔名";
"Antialias text" = "柔邊處理文字";
"Appearance" = "外觀";
"Append Finder contextual menu items" = "附加 Finder 右鍵選單項目";
"Application" = "應用程式";
"Applications" = "應用程式";
"Arrow keys loop around when reaching end" = "方向鍵到達結尾時從頭繼續循環作業";
"Auto-play movie and audio files in preview" = "以預覽畫面自動播放影片與音訊檔案";
"Auto-preview Word documents in preview" = "以預覽畫面自動預覽 Word 文件";
"Automatically open in text editor" = "自動以文字編輯程式開啟";
"Back color" = "背景顏色";
"Background color" = "背景顏色";
"Begin drag on vertical motion" = "以垂直移動開始拖拉";
"Behavior for \"Reveal in Path Finder\" command" = "“顯示於 Path Finder”指令的動作";
"Blinking cursor" = "閃爍游標";
"Bold color" = "粗體顏色";
"Bold folders" = "檔案夾使用粗體樣式";
"Bottom" = "下";
"Browser" = "瀏覽器";
"Browser accepts window activating mouse click" = "瀏覽器接受視窗啟用滑鼠點按";
"Calculate all sizes" = "計算所有大小";
"Calculate size for folders and packages" = "計算檔案夾與套件大小";
"Cancel" = "取消";
"Check for updates" = "檢查更新項目";
"Check spelling as you type" = "在輸入時同步檢查拼字";
"Choose Picture..." = "選擇圖片⋯";
"Choose..." = "選擇⋯";
"Close" = "關閉";
"Close the session when it ends" = "結束時關閉區段";
"Collapse auto expanded folders after drag" = "拖放後收合自動展開的檔案夾";
"Color" = "顏色";
"Color Options" = "顏色選項";
"Colors" = "顏色";
"Column View Options" = "直欄檢視選項";
"Column view" = "直欄檢視";
"Columns" = "直欄";
"Command" = "指令";
"Command clicking opens:" = "“Cmd + 按一下”開啟：";
"Command:" = "指令：";
"Commands" = "指令";
"Compress files in same directory as original" = "於原始檔案相同目錄中壓縮檔案";
"Compression Format:" = "壓縮格式：";
"Computer" = "電腦";
"Confirm before quitting Path Finder" = "結束 Path Finder 前進行確認";
"Contextual Menu" = "右鍵選單";
"Control color" = "顏色控制";
"Cover Flow View Options" = "Cover Flow 檢視選項";
"Creation Date" = "製作日期";
"Date Created" = "製作日期";
"Date Modified" = "修改日期";
"Decompress archives with Path Finder" = "以 Path Finder 解壓縮封存檔";
"Default Background Color" = "預設背景顏色";
"Default Plain Text Encoding" = "預設純文字編碼";
"Default compression format" = "預設壓縮格式";
"Default extension:" = "預設副檔名：";
"Default setting for the encoding\nto be used when opening a plain text file" = "當開啟純文字檔案時，\n要使用的預設編碼設定";
"Delete" = "刪除";
"Delete key sends backspace" = "按 Delete 鍵會送出退位字元";
"Desktop Background" = "桌面背景";
"Desktop Options" = "桌面選項";
"Desktop clicking opens:" = "“桌面 + 按一下”開啟：";
"Desktop picture" = "桌面圖片";
"Dim invisibles" = "淡化隱藏檔";
"Directory" = "目錄";
"Directory:" = "目錄：";
"Disable superfluous visual effects" = "停用華麗視覺效果";
"Display" = "顯示";
"Documents" = "文件";
"Double-click when clicking icon" = "按一下圖像時連按兩下";
"Drag and drop to reorder" = "拖放以重新排序";
"Draw background pattern for image previews" = "為影像預覽使用背景樣式";
"Draw background picture" = "使用背景圖片";
"Draw label color on icon" = "在圖像上套用標籤顏色";
"Draw label color on name" = "在檔名上套用標籤顏色";
"Edit..." = "編輯⋯";
"Enable \"Launch Application\" global hot-key:" = "啟用“啟動應用程式”全域快速鍵：";
"Enable \"Reveal in Path Finder\" for third party applications" = "啟用“顯示於 Path Finder” (針對協力廠商的應用程式)";
"Enable \"Reveal in Path Finder\" global hot-key:" = "啟用“顯示於 Path Finder”全域快速鍵：";
"Enable \"Show in Path Finder\" for third party applications" = "啟用“顯示於 Path Finder” (針對協力廠商的應用程式)";
"Enable Applications menu" = "啟用“應用程式”選單";
"Enable bug reporter" = "啟用程式錯誤回報";
"Enable disclosure triangles in column view" = "於直欄顯示方式啟用“顯示三角形”";
"Enable global application menu" = "啟用全域應用程式選單";
"Enable quick disk image mounting" = "啟用快速裝載磁碟映像檔";
"Enable spring-loaded folders" = "啟用自動開合式檔案夾";
"Encoding:" = "編碼：";
"Enforce character alignment" = "強制字元對齊";
"Enter Key:" = "Enter 鍵：";
"Everyone:" = "所有人：";
"Execute" = "執行";
"Expand files in same directory as original" = "於原始檔案相同目錄中解壓縮檔案";
"Extension" = "副檔名";
"Favorites" = "喜好項目";
"Files" = "檔案";
"Files and folders" = "檔案與檔案夾";
"Fit to Window" = "符合視窗大小";
"Folders" = "檔案夾";
"Font:" = "字體：";
"General" = "一般";
"Get Info Application:" = "簡介應用程式：";
"Get Info:" = "簡介：";
"Grid color" = "底格顏色";
"Grid spacing:" = "底格間距：";
"Group" = "群組";
"Group:" = "群組：";
"Handle 'afp' URLs using Path Finder" = "使用 Path Finder 處理“afp”URL";
"Handle 'file' URLs using Path Finder" = "使用 Path Finder 處理“file”URL";
"Handle 'ftp' URLs using Path Finder" = "使用 Path Finder 處理“ftp”URL";
"Hard disks" = "硬碟";
"Hide Finder's desktop" = "隱藏 Finder 桌面";
"Hide tab when there is only one session" = "只有一個區段時，隱藏標籤頁";
"Highlight" = "反白";
"Home" = "個人專屬";
"Horizontal:" = "水平：";
"Hotspot color" = "熱點顏色";
"Icon View Options" = "圖像檢視選項";
"Icon size:" = "圖像大小：";
"Icon view" = "圖像檢視";
"Ignore HTML Commands" = "忽略 HTML 的樣式資訊";
"Ignore RTF Commands" = "忽略 RTF 的樣式資訊";
"Ignore invisible files when compressing" = "壓縮時忽略隱藏檔";
"Ignore resource forks when compressing" = "壓縮時忽略 resource fork";
"Image background color" = "影像背景顏色";
"Image checkerboard color" = "影像棋盤顏色";
"Info text color" = "簡介文字顏色";
"Italicize aliases" = "替身使用斜體";
"Item Info" = "項目簡介";
"Keep icons arranged on desktop" = "在桌面上保持圖像排列";
"Key Actions" = "按鍵動作";
"Kind" = "種類";
"Label" = "標籤";
"Label on Bottom" = "標籤置於底部";
"Label on Right" = "標籤置於右側";
"Label on bottom" = "標籤置於底部";
"Label on right" = "標籤置於右側";
"Launch Path Finder automatically after log in" = "登入後自動啟動 Path Finder";
"Layout Left to Right" = "由左至右佈局";
"Layout Top to Bottom" = "由上至下佈局";
"Left" = "左";
"List View Options" = "列表檢視選項";
"List view" = "列表檢視";
"Macintosh style key navigation" = "Macintosh 樣式按鍵導覽";
"Modification Date" = "修改日期";
"Mount disk images after expand" = "解壓縮後裝載磁碟映像檔";
"Name" = "名稱";
"Name:" = "名稱：";
"Network servers" = "網路伺服器";
"New Documents" = "新增文件";
"New Files" = "新增檔案";
"New Folders" = "新增檔案夾";
"New tab" = "新標籤頁";
"New window" = "新視窗";
"New..." = "新增⋯";
"Non-ASCII font" = "非 ASCII 字體";
"Normal" = "一般";
"Normal font" = "一般字體";
"OK" = "好";
"Opacity" = "透明度";
"Opacity:" = "透明度：";
"Open" = "開啟";
"Open PDF documents in built-in PDF viewer" = "以內建 PDF 檢視程式開啟 PDF 文件";
"Open TextEdit documents in built-in text editor" = "以內建文字編輯程式開啟“文字編輯”文件";
"Open Word documents in built-in text editor" = "以內建文字編輯程式開啟 Word 文件";
"Open image files in built-in image viewer" = "以內建影像檢視程式開啟影像檔案";
"Open mounted volumes in new window" = "以新視窗開啟裝載的卷宗";
"Open new browser on launch" = "啟動時打開新瀏覽器";
"Open new windows and tabs in column view" = "以直欄顯示方式打開新視窗與標籤頁";
"Open new windows in:" = "打開新視窗的顯示方式：";
"Open with:" = "打開檔案的編碼：";
"Opening" = "開啟帶有樣式資訊的文字檔";
"Opens" = "打開";
"Option Key" = "Option 鍵";
"Owner" = "持有人";
"Owner:" = "持有人：";
"Packages" = "套件";
"Parent" = "所屬目錄";
"Path" = "路徑";
"Path Finder allows seamless integration with your favorite text editor or file information application." = "Path Finder 可完全整合您最喜愛的文字編輯程式與檔案資訊應用程式。";
"Path Navigator Color" = "路徑導覽列顏色";
"Path Navigator Text Color" = "路徑導覽列文字顏色";
"Picture" = "圖片";
"Plain text" = "純文字";
"Position the Path Navigator below the browser" = "將路徑導覽列顯示於瀏覽器下方";
"Preferences" = "偏好設定";
"Press Space Bar to open immediately" = "按下空白鍵可立即開啟";
"Preview drawer is opened automatically for new browsers" = "為新瀏覽器自動打開預覽抽屜";
"Process drawer is opened automatically for new browsers" = "為新瀏覽器自動打開程序抽屜";
"Quit the Finder automatically at launch" = "啟動時自動結束 Finder";
"Read" = "讀取";
"Removable media" = "抽取式媒體";
"Renames" = "重新命名";
"Render html in preview" = "以預覽畫面顯示 html";
"Requires relaunch" = "需要重新啟動";
"Resolve aliases" = "解析替身";
"Restore Default" = "還原預設值";
"Return Key:" = "Return 鍵：";
"Reveal" = "顯示";
"Reveal in existing window" = "顯示於現有視窗";
"Reveal in new tab" = "顯示於新標籤頁";
"Reveal in new window" = "顯示於新視窗";
"Rich text" = "RTF 格式";
"Right" = "右";
"Row separator color" = "橫列分隔線顏色";
"Save Theme..." = "儲存主題⋯";
"Save with:" = "儲存檔案的編碼：";
"Select entire row in list view" = "在列表檢視中選取一整列";
"Selection color" = "選取顏色";
"Send anonymous system information" = "傳送匿名的系統資訊";
"Sessions" = "區段";
"Set Background..." = "設定背景⋯";
"Set Colors..." = "設定顏色⋯";
"Set..." = "設定⋯";
"Shadowed" = "加上陰影";
"Show Path Finder desktop" = "顯示 Path Finder 桌面";
"Show columns" = "顯示直欄";
"Show columns:" = "顯示直欄：";
"Show desktop background" = "顯示桌面背景";
"Show file names" = "顯示檔案名稱";
"Show files and folders on the Desktop" = "顯示桌面的檔案與檔案夾";
"Show grid" = "顯示底格";
"Show horizontal grid" = "顯示水平底格";
"Show hotspot" = "顯示熱點";
"Show icon preview" = "顯示圖像預覽";
"Show icon previews on network volumes" = "顯示網路卷宗的圖像預覽";
"Show icons" = "顯示圖像";
"Show invisibles" = "顯示隱藏檔";
"Show item info" = "顯示項目簡介";
"Show on desktop:" = "顯示於桌面";
"Show open button" = "顯示打開按鈕";
"Show preview column" = "顯示預覽直欄";
"Show row separators" = "顯示橫列分隔線";
"Show ruler" = "顯示尺標";
"Show splash panel at launch" = "啟動時顯示程式展示畫面";
"Show vertical grid" = "顯示垂直底格";
"Show volumes on the Desktop" = "顯示桌面的卷宗";
"Show warning before emptying the Trash" = "清空垃圾桶前顯示警告";
"Show zoom effects when opening files" = "開啟檔案時顯示縮放效果";
"Silence terminal bell" = "終端機提示鈴使用靜音";
"Size" = "大小";
"Small contextual menu font size" = "使用小型右鍵選單字體大小";
"Smart Sort Order" = "智慧型排列順序";
"Smart sorting" = "智慧型排序";
"Snap to grid" = "依底格排列";
"Sort ascending" = "遞增排序";
"Sort by %@" = "排序依據 %@";
"Spring-loaded Delay:" = "自動開合式視窗延遲：";
"Spring-loaded folders:" = "自動開合式檔案夾：";
"Start Rename" = "開始重新命名";
"Starting Directory:" = "起始目錄：";
"Tab Position" = "標籤頁位置";
"Target last column (like Finder)" = "以上次直欄為目標 (如 Finder)";
"Terminal" = "終端機";
"Terminal:" = "終端機：";
"Text" = "文字";
"Text Edit" = "文字編輯";
"Text Editor:" = "文字編輯程式：";
"Text Font:" = "文字字體：";
"Text color" = "文字顏色";
"Themes" = "主題";
"This preference will take effect the next time you launch Path Finder." = "此偏好設定將於您下次啟動 Path Finder 時生效。";
"This window only" = "僅此視窗";
"Top" = "上";
"Transparent" = "透明";
"Transparent Background" = "透明背景";
"Treat Non-ASCII characters as double width" = "將非 ASCII 字元視為雙等寬字元";
"Treat packages as folders" = "將套件視為檔案夾";
"Use brushed metal appearance" = "使用金屬面板外觀";
"Use default background color" = "使用預設背景顏色";
"Use default colors" = "使用預設顏色";
"Use encoding sniffer when opening text files" = "開啟文字檔時，使用自動偵測編碼";
"Use encoding sniffer when previewing text files" = "預覽文字檔時，使用自動偵測編碼";
"Use hfstar for compress and decompress" = "使用 hfstar 進行壓縮與解壓縮";
"Use relative dates" = "使用相對日期";
"Use small scroll bars" = "使用小型捲視軸";
"Version" = "版本";
"Vertical:" = "垂直：";
"When idle send ASCII code:" = "閒置時傳送 ASCII 碼：";
"Wrap to Page" = "依頁面佈局";
"Write" = "寫入";

/* ==== UNLOCALIZED ==== */

"Enable dual preview for dual browser" = "Enable dual preview for dual browser";
"Finder" = "Finder";
"Ignore software license agreements" = "Ignore software license agreements";
"META" = "META";
"Mount DMGs using Path Finder" = "Mount DMGs using Path Finder";
"Restore location after spring-loaded drag" = "Restore location after spring-loaded drag";
"Set Path Finder as the default file viewer" = "Set Path Finder as the default file viewer";
"Setting this preference will cause \"Reveal in Finder\" commands in other applications to use Path Finder instead of Finder." = "Setting this preference will cause \"Reveal in Finder\" commands in other applications to use Path Finder instead of Finder.";
"Show column headers" = "Show column headers";
